銅鑼灣藍旗

1419 波斯富街 銅鑼灣一期

未行都扯旗

Cls 成撚日少少野就出其 屌佢老母

成班排隊食飯都舉黑旗

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎